【認真】有冇巴打想改善自我形象同社交技巧？

好耐冇見喇各位巴打
唔經唔覺脫毒小組都嚟到第十屆
之前冇Join到嘅巴打今次把握機會喇

「想識女仔..」、「無朋友」、「太毒唔識同人溝通」…
如果你想改變現況又無從入手，呢個小組歡迎你 ！

有興趣就留個名喇！

唔好搞咁多野啦

個whatsapp group 都廢咗喎
點搞呀

你仲有冇係裡面講嘢先

你男定女

有用咩 ? 我覺得天生架喎

有人天生個氣場就唔係受人歡迎
我就係依種

都冇人講

留whatsapp....

報左

跟蕭生學野好過啦

蕭生把口加學識 後生應該屌唔少女

屈機既

把口咩都同你吹成日 又夠on9

最搞笑係 認真果陣又變番認真

幾錢?

一蘭食幼面定粗面

襯返光棍節

我地會收返50蚊報名費

冇 由鳩班毒撚死啦

咁啱今日出Post啫

*會先進行簡單的組前面試，以確保參加者適合參與本小組！

即係推d毒撚去死

你俾50蚊我參加

其實最主要都係想了解下參加者嘅期望

收皮啦
樓豬係咪自我感覺好撚良好
覺得自己好撚正好撚social個d人
但講真入得呢d grp嘅
一開始個個都話自己米六肥矮柒毒
最後出到黎個個米8大隻靚仔
樓主只會站著如柒頭

佢地明愛黎

咁又點撚樣
最撚討厭個d話教人脫毒同社交技巧嘅班
唔覺得聽下書圍內幾條友傾下計就解決到
佢係毒嘅出到去未又係毒
仲要收50